［初選］新西本土抗爭派7成票 但點解坦克車咁少

張可森本身係屯門區議員，亦有其他屯門區議員支持。

伍健偉就係天水圍區議員，有其他天水圍議員支持。

王百羽係天水圍區議員，但知名度唔夠高，食唔到其他區嘅票

張可森好高票好開心
好鐘意佢飲多d水呀

去左岑傲暉到

如果黃選新西，張選超區，咁個成績應該會好d

過到就得

淨係睇派別咩，有某幾個人真係超然於某某派別
例如鄺俊宇、HEIDI朱、許智勇、G PHONE

而其中一個走左入去超區咪拎晒D票

同意
淨係識分咩派根本係唔make sense
條線太模糊
大把本土投鄺仔

本身容納到多光譜嘅人
可以策略性棄投票王級人物

咁呢個就要慢慢研究點搞法，特別超區想拎4要分得好小心之外，對面又出3張名單先掂

係，加上坦克車都真係知名度差咁遠，唔係LIHKG 瘋狂有人叫投坦克車，應該真係.....

ANWAY，坦克車選到可唔可以操大隻D 變真坦克車

你直選計Heidi
超區唔計岑？

本身都唔係apple to apple咁比
仲要超區有逗神呢

初選冇壓力都唔投王伯既正式選舉都唔會投

咁你玩得初選，緊有班人會做咩智慧選票GE

上次新西因為無本土派咁濟，好多對泛民失望嘅人都投左蟲泰
今次蟲泰無初選，咪多左人投本土派